我而家先知香港仲有人未裝浴室寶

點過冬天

去鼻寒中心

唔沖涼？

熱水爐都從來唔需要

廁所都冇

樓豬大陸人

冬天一向唔沖涼

前幾日先裝左，好L正

Ching識波

屋企有桑拿房

去體育館沖

夏天搽白花油，冬天搽紅花油啦梗係

短衫短褲夠做啦 凍

fail, 焗完出黎著衫好凍,應該要有浴室寶

証明你連桑拿房都冇

好明顯佢唔明浴室寶有幾強大

留意到有個寶子係最後既野都好尾機
eg充電寶 支付寶

夏天每日沖兩次涼
冬天唔使沖

新私樓多數黑廁裝唔到

你唔問你老豆老母以前點過冬天

渣ga

蓋世寶